[LOL新手]死神到底點玩

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 緩人速
E 範圍傷打團戰 同執殘血兵

我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w緩速
同開e做aoe輸出

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

坦一開團之後你就可以入場，瘋狂q後排，死左繼續，之後開大你就贏撚左

以死換隊友推塔/頭 就係咁簡單
利申淨係打ARAM

開始混戰就開住e閃入敵方後排 跟手放w 跟住瘋狂q到自己1/4血量金身 金身完整多幾野q先好等死放大

話事

喂

我都話

好

農到1000q先出黎

再話

？

lol post小圈子傻鳩

機師屌打死神

通常用左鍵殺坦

shift 去人地團到 開Q 等上HL

6lv開大叮人開戰

月經

屌你老母傻閪閪

滿血都可以開R, 正正因為對面滿血, 要trade到殘血都要一段時間, 不如開r磨走對面d血/血樽, 同埋一開r對面就會退退地, 夾得好可以靚trade殺人tim

前期都係一直qqq食兵/野怪, 中後期teamfight有坦就等坦沖出去控場, 盡量係半個普攻範圍後面一直q, 要q準, q坦都得, 開w分割戰場, 放係對面第2前果隻, 第345隻就會淆淆地唔敢行過黎反打, 如果一卑對面控到就唔好走, 一直q carry, carry打到你, 你都有可能q到佢, q唔到就q坦, 如果比對面肥就可以係側面flash狗沖殺carry開戰, 總之呢隻角色唔好回頭, 同埋要q準, 當然以上都係假設隊友唔係on99, 識睇地圖啦

lv18開大, penta kill, ace, victory

人地就無血 r win

用客家人一下收你皮啦

秒

死神好廢，淨係識q，不如試下轉玩扑頭仔，幾勁下

一睇就知你講緊狗頭

好撚醒

R

送死先發揮到被動

上youtube揾啦
大把

真係想知嘅
上巴哈開post問好過啦

前期唔好q 兵
控兵線 普攻尾刀
係咁用q q對面中路zone. 佢
你q勁痛 單體中埋佢縮返去後邊
一有藍就洗4鬼
留意中下路會戰有機會收頭/ 助功就開大
玩死神基本功地圖觀要好同防gank 意識
因為無位移加前期易比人針對
利申：diamond

又回帶

叻

LoL
中學雞game